九龍灣13拳廢肥屍哥下周五提堂

涉九龍灣「連儂牆」前襲兩人 46歲男子被控下周提堂

九龍灣淘大花園凌晨有兩名男子遇襲，一名46歲男子被捕，被控兩項襲擊致造成實際身體傷害罪，下星期五在觀塘裁判法院提堂。根據網上片段，事發在凌晨，一名男子在淘大花園對面天橋底一幅「連儂牆」前，連續拳打另一名男子的臉部，遇襲男子一度倒地，再由其他人扶起。現場有目擊者多次勸阻，但涉案男子未有理會，又稱已經喝醉。警方其後到場拘捕涉嫌打人的46歲男子，該名男子同時涉嫌於同一地點，襲擊另一名65歲男子。

2019-07-11 20:50:00

坐三碌坐三碌

咁快手

有無得旁聽？

叫人影佢打人
可能生活好唔掂 想入去呃飯食

大家下星期5識做 ！

要入獄>1年 我切柒

一齊去接佢

charge 乜野罪?>

去下法庭學下野先啦

裁判法院

HK01 都係話CHARGE 兩項襲擊致造成實際身體傷害罪

我諗認罪可能唔洗坐, 唔認罪坐半年至年半

睇咩官 如果藍底 分分鍾14日

最高3年

如果佢無乜事 條街肯定多一堆飲醉酒打人13拳嘅人

你有機會切

去探下肥屍先

7.14 ［傳媒遊行］以沉默表達我們的憤怒

淨係判社會服務令?

認罪1/3 未見過判3年

如果咁都無事 要佢食番13拳

洗定屎忽都得啦

受開 出番黎唔慣

多過一個月我叫晒咁多連登仔做契爺

咁你切硬

肯定輕判啦 次次都衰人都係咁放過佢

留名

如果咁都無事 We Connected

留名睇緩刑

判夠上限就最好，2條各2年，入夠4年就開心

65歲都打，痴撚線

咁少?

屌佢老母係既話大家日日係佢屋企門口淋尿

無可能3年架
除非你折磨到條友快死, 而律政師又用呢條罪CHARGE

佢坐入去可能會安全啲 認真

社會服務令

同期執行兩年

個個以為自己謝遜咁

認真 有得入去聽?

推

恥與為伍

我都估少過一年

民事再告佢賠償身體心靈傷害

燈？

我都覺得會冇
Btw留名

留明睇結果

要坐監叫我著女裝都得

揚到咁，下下打頭個官唔判咁個個都拳頭行事

條友個樣咁老原來都係4x歲

唔判坐

lm

邊有人會還手 不知幾安全

每人13拳

想去支持佢同屋企人

應該會當庭釋放

守行為

嚴重傷人

有冇人搵到香港01以外既source？

有無事都要13拳啦 屌佢老母 判監就唔洗還13拳？

係喎，同一事件同期執行，咁最多都係坐2年，我吊咩

入去受啦你，垃圾

希望你要

應該判暴動罪啦

呢啲仆街專㨂老弱嚟打，見事主文弱書生款唔知對方係黑帶，算佢好彩

起碼要搞到佢出番黎都變過街老鼠
因為肯撚定好快出得黎

佢坐三碌好過出黎做過街老鼠

入去鑲返幾粒鋼珠熱下身先啦

一、撤回逃犯條例
二、撤回暴動定義
三、撤回所有抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、立即實行雙普選

覺得判緩刑比較多 雖然好想判佢坐>1年但機會唔太

香港人唔會忘記你條柒架

傷人17: 任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而：(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或 (b) 向任何人射擊；或 (c) 拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

飲酒犯事 初犯 認罪

重要自己報警

我就睇你點面對你屋企人

無罪䆁放既話 我個日企定定係法院門口等你出黎 屌你老母好撚好揪啊嗎

7月19日 觀塘裁判法院 上百名連登仔庭內審

跟隊

切！一定要切

祝你切硬

幾點開堂？要接一接佢

會有案底?

我好想你切

想睇佢對住個官係咪都係咁撚惡

push

想去睇 係咪人人都入得？

我估要睇傷者情況，似乎傷勢唔係太嚴重。佢律師一定會幫佢兜話受酒精影响。我估佢唔使坐。

連登第一屆赤手空拳防身自衛班上線啦！！

LIHKG @ Android

唉，最後咪守行為 行返出嚟

係咪無得保釋?

我反而想知佢叫咩名

咁撚鐘意打 入去比你打撚飽佢 死肥尻

打架其實唔係想像中判咁重
呢條罪本身好小判好重
除非義士驗到重傷

咁都無事，真係大把勇武義士唔撚忍

肥屍大隻

幫巴打 打氣要去

巴打咁傷 一定要去私家檢查下

之後再民事

1年都難

最好就坐翻幾年 唔係應該仲慘 大把人接你收工

原來係的士狗

以家攪大咗件事。
佢都唔知判入去坐安全啲
定行返出庭 安全啲

判極都係2年

多一個proof: 香港法治玩撚完
外資又撤得

一出門即做野！

有無人知條撚屌做咩
投訴佢老闆，炒埋佢

留名等睇重判

有免費飯食仲有人工

我反而相當好奇，佢同果班拆牆師奶係抱住咩信念，先會覺得自己好型？反港獨英雄？

有無人識佢

幾點 ? 去刺激下佢

應該罰款了事。

佢坐監，我著女裝裸跑

最重判3月

果日一齊去法院 如果條撚樣唔洗坐 當場釋放
我地係門口等撚住佢！

Dc9嚟

要坐監就其啦

一睇就知有操, 咩文弱書生

我希望你有幾條柒

投咩訴，直頭圍佢公司！ 搞到佢老闆直至回應事件，亦可告訴藍畜們打人要付出代價。

為公義犧牲既烈柒

坐禁少?

而家冇皇家飯啦喎

被告認罪
當時受酒精影響
有悔意
兩項罪名各判監3個月，緩刑兩年

好似係

如果禁都冇事
香港大亂
人人13拳

律政搵條垃圾罪CHARGE

推到隻廢肥死全家 以為坐完就無事？

門口等啦肥閪 你最好就好運啲判入坐翻一排 唔係既話門口等

打人之前 先飲為敬 修船道

同期執行

貼街招

原來係DC9

少過一年
我識做嫁啦
i will find you

黑警你咁就唔o岩
唔係自己友（大波man 退休警）就咁快手
無背景=屎

肥閪自己上腦唔好彩喇

無1年？
恭喜我地！！唔洗等咁耐又可以見接13哥 ！！！

再告民事，賠賞醫藥及其他費用

如果連我地都唔信法庭判刑係公正

咁死得架wor

咩藍底呀

同意
如果咁都無事
真係唔洗忍落去

最緊要起到條仆街底。最好知佢住邊同邊到返工，如果真係無事無幹出返黎就搞鳩佢

坐幾個月應該機會大D

人地識洗衫煮飯架
好撚勁
可以係監獄一展所長

我要瘋狂旁聽

當年7警告同一條判兩年,呢件程度低咁多我估最多1年.

兩項 難講呀

坐兩年我即捐500

咁就到你要坐3年

咁樣打人法都輕判咁我相信佢係法庭門口都好大件事

著女裝又點裸跑

咁少？起碼坐到變廢老先啦

好想接佢

上網睇幾點堂邊度

當庭放人 我地出去門口撩佢隻抽 佢衰多穫就坐硬

坐九個月。

魔咒
巴打功德無量

睇怕又係搵下律師
再寫下醫療報告, 有精神病乜乜乜
脫罪成功

無所謂啦，而家揚晒，大家知佢住邊，第日可以揾佢瘋狂操拳

打到咁最高都係判三年
法院仲要好小判最高判刑 ( 因為總會有求請 )

不過點都好 , 希望盡量判重小小 , 阻嚇到其他暴力施襲者

坐少過一碌再籌錢民事索償

依d仆街應該得罪人多 仲未有人爆料

雞蛋 番茄 ready

呢D nobody 肯定唔係罸得輕
叫做交功課比你地渣

Rthk

煲湯派街坊

各位要相信法庭

好多年無見過人賭J

Dc9 有撚朋友咩
返工又一條友
時間又長 又無正常生活

如果佢無事香港大亂都似

會唔會輕判嫁

烈士

好型型

雖然大家兄弟，但今次我都唔幫你啦大家會每年懷念你條滑劣劣

起多d料，一齊18區貼佢街照
誓要佢做過街老鼠

穩啦，1賠1.1 都身家all in 買判一年以下

信條撚咩有無睇休班狗強姦個單

緩刑

去睇下佢會唔會坐多鑊

無緩刑已經當贏

唔可以放過佢

班狗同法官應該會搵佢祭旗
想平息下民憤
肥屍哥算你抵撚死

如果判得少似乎要學下舊時咁

又真係估佢唔到咁快手

重判！！

推，想旁聽

正常案底

不過打2個同連續打就難講d

1年有機嫁

打一拳一個人就話衝動

連續打就

Fact checked
襲擊致造成身體傷害可以判緩刑
朱經緯都係入呢條罪，知法犯法都係判三個月

嘩咁以後見人唔順眼係咪可以打兩拳
之後上庭話係我打嘅就唔使坐監？

有晒片有晒人證就唔同講法
連打2人1x拳
冇得話衝動

一人一支酒 等佢出黎同佢好好慶祝下

我都估社會服務令

一定要跟緊啲！

有冇得旁聽
聽自修law

留名跟進判幾耐
無論判咩都要做佢文宣！

係咪觀塘法院？

切既機會都幾大

依家 的士狗 變左聖人啦, 小心又畀人話某幾個兒登仔咬你

切乜柒，輸左課五百俾立場或者鍾庭耀
我話多過一年

劉明跟進

有冇啲差唔多嘅按例可以參考下

提堂 有得宣判咩

不過, 佢地提堂即係會出現啦 係時候圍住佢嚟笑

實唔洗切lm等睇緩刑唔洗坐 到時日日黎打鳩我地

飲醉同告唔告得入係兩回事
如果學條垃圾講
飲醉酒做乜都得咁唔撚會有醉駕啦屌你老母

有沒讀law巴打出黎講下，大概有乜刑罰

係唔係狗話告乜就告乜
法院睇完證供都唔會charge其他野?

我上面講左，朱經緯都係被入同一條罪，坐三個月

Agger

>2年 me cut

契仔乖

如果少過一年，加速大家用暴力嘅思想到時21號就

咁耐 616同畫家幾乎可以話即時提堂
咁長時間唔知攪咩手段

過左下周五先講

法官最多提控方可以告更嚴重既一條，如果律政司唔更改，法官都無能為力

傷人39？

Push

應該坐足十年

我好希望你切

性質唔同，打到義士企唔穩係好嚴重

有無絲果日俾佢非禮到，摸到身體任何位置諸如此類

內傷佢死緊

46歲男子無名架

如果唔係搞到咁大單 佢會咁快手咩

如果飲醉係抗辯理由，咁醉駕撞死人係咪輕d? 可以同法官講我撞死人只因為受酒精影響去求情？

所以放心巴打

咁唔怪得會要求d狗政治中立
又一實證睇到香港可以有幾黑暗

接佢放學得唔得？

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

契仔

Assault occasioning actual bodily harm
Max. 5 yrs

香港唔知係咪一樣

醉酒梗係罰比佢打既人啦

在場人 有咩事都入9佢數先啦 飲醉酒亂9捅人都講得出 搞到人地有心理陰影 以後唔敢行果條路 見到灰衫男人就驚 驚要兜路 哂撚哂我時間 返工遲到 恐嚇罪 咩9都入佢數先 你估屌人老母唔洗付出代價 推撚到佢仆街

個肥屍先大過個藍衫十歲，當人地係細路

酒駕都好多野，睇吹到幾多有冇人受傷

我等佢出黎

唔好係藍底官審

連登賭撚

但你唔好忘記朱經緯係知法犯法+唔認罪

39.Assault occasioning actual bodily harm
Any person who is convicted of an assault occasioning actual bodily harm shall be guilty of an offence triable upon indictment, and shall be liable to imprisonment for 3 years.

不嬲都唔信
以胸襲警都告得入

如果佢冇罪，我相信好多香港人日日都飲醉

Cap. 212 Offences against the Person Ordinance

係都切佢啦

燈得好

跟你

but捐去邊

屌 一碌都無 如果咁 我條氣好唔順

個邊番工，一齊接佢

最多簽守行為 多數輕判

lm 抽比立場？

兩單傷人 可唔可以分開服刑 ?

下星期三下晝6點可以上網睇、幾號庭、時間、法官名

第一堂認罪，官會俾肥西求情後法官可以直接判刑或提拎社會服務令報告（報告可以保釋拎或拋荔枝角）。

假如個肥西唔認就排期審

大家諗下 如果入面知道呢單野 日日打佢13拳 佢會點

原告定被告先

借個位大家幫手推plz

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

有無人去撐場

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

隻傻狗鐘意坐監，咪成全佢囉

又有癈老搞事啦

@10:30

最盡判社會服務令

我賭罪成，判一年，緩刑兩年

Sorry
借少少位

要求viutv 開設97台新聞台簽名區

香港人會記得你

拳頭交唔會罰得重
有架餐好似先唔同講法

我唔識講 法官好似係政府委任

希望大家能夠聽下呢兩段錄音

佢係保釋咗出黎？定係還押緊？第一堂都係問認唔認罪

判左之後再激到佢出手
咁佢先至會大撚獲

似

多謝你為我地香港人犧牲左條柒！！！

告埋民事拜託啦🤦🏿‍♀️

你估出返黎唔洗做老鼠呀

打一拳坐一碌
好公道

判14日我怕佢當場比人打翻13拳

佢果然係廢中

好似話仲扣留緊調查中，不過夠48小時應該會俾保釋。

每人十三拳 西九遊行嗰廿十萬都打撚到佢變粉

打到條友訓低都可以唔使坐 不如堂都唔使上就咁放啦

未上庭都係未有罪，所以最多48。人地自己友可能一早放左

咁我諗你要早啲先排到頭位

判監6個月，緩刑1年，罰款5千

我覺得佢全家都係深藍到攞去人道毁滅都嫌嘥時間。

屌佢老母重判得唔得

呢度每人送佢13拳

等睇：
初犯認罪有悔意
120小時服務令

咁就差唔多

呢條罪得3年
如果有扼喉嚨好似有第二條罪重啲

同TVB信用評分 TVB FB出現大量寶XX圖

分分鐘簽保守行為 罰款了事

夾資上訴

好大機會守行為

Sorry 我跟左uk

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

未咁快有得睇幾點邊個庭到時去望望

今鋪真心想你切

提堂 好似係個官問佢認唔認罪
認罪就完
唔認罪就排期審

佢無事我即刻飲醉酒去打柒佢全家

坐三碌佢八月十五頂唔頂得順

你又知佢dc9

好慘

唔知佢坐左監點養家

入到去大把人同佢拳交

有冇案件編號

入獄年半但緩刑

咪係， 認罪就唔洗坐
咁天下大亂，日日周街打人

如果咁都輕判我日日飲完酒去打鳩佢

醉拳急不以待想玩玩了

社會服務令咋

一定有！

鑑於事主初犯, 家中上有高堂下有妻房, 過往樂心公益, 當時候只是因酒醉一時衝動, 本官決定判監禁一年, 緩刑一年

btw 如果認自己有精神問題 因為近排既事而抑鬱同有精神病 應該唔洗坐

你係唔係藍絲先

都無關係啦，的士狗有呢類案底都可以繼續揸。

移唔到民 唔知出唔出到國

希望聽到阻嚇性刑罰呢幾隻字

連打13嘢，就肯定唔係一時衝動，係想打死人。至少坐半年以上

如果唔係民怨爆炸都似

如果最後法律制裁唔到佢
大家會想點制裁佢

留左名先

通常告就唔會止一條
控方如果有心玩大佢既話

呢條都岩用

行過要報警 話見到好似打人話用刀吉人都得既人係度徘徊

支那01

可惡的黃屍廢青，你死你賤就算，
居然挑釁愛國愛港之士，害人坐籠！
為左呢班垃圾廢青坐籠，不值呀！
請各位愛國愛港之俠士，
暫時不要掂果班黃屍狗爛鬼流膿腸！
我們要保留實力！一個都不能少！
認同請分享。

咁多人賭 我又賭吓先
要入獄>1年 捐500 立場

被告人勤奮工作, 孝順父母, 是兩個小孩的爸爸, 而且是教徒, 及考慮本港現時政治環境, 改判社會服務令

其實，提堂只係問佢認唔認罪，認嘅直接判，唔認排期審訊

香港人睇人仆街最開心

我提供匕首
利伸：錫克教徒

佢冇事 到時條街會多好多醉酒人士

到時去監獄繼續問人有冇洗過碗，屌人破壞香港

提堂就一定喺裁判法院。

有冇人到場支持下佢

希望各巴打一齊旁聽

入去受啦柒

藍屍: 肥屍哥隻手比 暴徒塊面攻擊

立場又好，義士基金又好

全城恭喜

一定要推到佢入臭格

難得的好人，無罪釋放

魔咒

告佢AOABH ，應該就入硬，判得都唔會太輕，半年啦。

發夢下星期五係觀塘裁判法院啤啤佢

拳頭交好難入呢條喎
淋漒水 劈友嗰啲就話17

on9話自己醉
你估韓國飲咗酒會減刑咩

如果真係坐監 大家寄信俾佢 唔好貼郵票

肥撕：陳浩南可以係呢度打飛機打到落銅鑼灣做渣fit人，我肥撕一樣得

彭寶琴既話 即場放😌😌😌

推撚爆佢 坐得少一定要上訴
有撚晒片 打完人都仲咁囂張都判得少嘅話
勇武派係時候出動了

呢出手既廢柒睇佢都晒時間

雲海fb話:

首先多謝有人向我報告，呢個死肥仔原來係九龍灣嘅黑社會陀地，經常喺九龍灣啲機舖出現！

社會垃圾

第一堂都係過堂多數，通常有得即時保釋岀返黎等下堂

有無人接佢出黎

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

我要去旁聽！！！！

過堂係可以好快架，佢唔認罪先慢慢排期。
係律政有心幫七警先拖黎拖去

下次遇到，我會同一班義士打柒佢地，到時會通知定在場人士，如果想幫手，10秒後，請停止任何拍攝錄影，我們不怕坐，但一定要打佢地鑊金既再同佢地一齊坐，比定心理準備大家，請廣傳。

LM

坐1年都扺鳩死啦型一陣，衰一年

法律好睇你點「解釋」
畜事傷人就梗嫁啦
但係佢做多左（勾拳打頭）

只要串連佢既「動機」
要告17未嘗不可

跟$100
此帖為證

呢啲廢老..

下周？咁耐？

大你小小 每判多一年多500

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

捉埋係大埔打斷人隻手個兩條仆街

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

坐一年以上我表演跳樓

女裝大佬

下下打頭想攞人命仲要打13拳 就咁睇件事都幾嚴重 希望重判判

咁都無事嘅
一齊搵呢條冚家剷出嚟 每人質佢13拳

告企圖謀殺ok？
下下鳩頭 屌你老母

過堂啫

Lm

大庭廣眾驚嚇話要用刀吉人
各位巴打絲打請用匿名email and tor網
寄email 比差佬and 律政司提供相關影片 證據

山崎麵飽年輕前僱員聲稱不滿遭同事欺凌及公司欠薪，向公司發恐嚇信，結果被判監14天。他不服判刑申請覆核，被裁判官拒絕後，再向屯門裁判法院寄送附有鎅刀的恐嚇信。青年早前在區域法院就恐嚇法庭一事承認刑事恐嚇罪，法官指本案嚴重之處，在於被告恐嚇司法機構，故須判處即時監禁，判他入獄14個月，又叮囑被告放下本案，冷靜面對將來的人生問題。

原任麵包師傅的被告黃家恩（26歲），去年5月被店方解僱。在被告離職後翌月，山崎麵飽一間分店收到附有生果刀及粗言字條的恐嚇信。被告於去年7月2日認罪，終被判監，同月申請覆核但失敗。其後，屯門裁判法院於7月17日收到涉案匿名鎅刀信，信上沒註明收信人。

律政司

香港中環下亞厘畢道18號律政中心中座地下
電話 : (852) 2867 2198
傳真 : (852) 3918 4249
電子郵件 : dojinfo@doj.gov.hk
辦公時間 : 星期一至五上午8時45分至下午6時，星期六、日及公眾假期休

投訴
有關刑事檢控及政府民事案件的投訴，你可用以下方式聯絡本司有關科別–
事務
投訴渠道
刑事檢控案件
地址 :
律政司刑事檢控科
香港金鐘道66號
金鐘道政府合署高座5-7樓
電話 : (852) 2867 2258
傳真 : (852) 2877 0171
電子郵件 : prosrdu3@doj.gov.hk
政府民事案件
地址 :
律政司民事法律科
香港中環下亞厘畢道18號
律政中心中座及東座6樓
電話 : (852) 3918 4455
傳真 : (852) 3918 4521
電子郵件 : cd@doj.gov.hk
如有任何進一步的投訴，請向上述有關科別提出。[/quote]

二打六真係無人會保佢

689 d 人

師兄有做林鄭AO嘅潛質

有無得查佢當日係幾點同邊個庭上堂?

下下打頭 仲要十幾拳 我唔係法律撚 但我個人認為告謀殺都唔過份

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

經濟支柱
壓力大
社會氣氛唔開心
長期病患
勤做善事
愛國愛黨
無心之失
求情信
深切反省
認罪
初犯
讀書少唔識法律

罰款$500

任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

推 強烈關注

跳樓都敢，同我去選區議員

起到底未

留名睇判刑

組隊去影多d相貼街招。

雖然我都覺<1年 但係賭丁嘅勇氣真係唔係人人有

飲醉酒？打到佢酒都飲唔到

睇法官
紅底一定無罪

有無人一齊接佢？

打錯 跳樓梯

你定都得，唔會有事發生

淋病早已安排一隊釘官，準備屈市民暴動，當然有需要時亦可以掩護自己人

佢無事嘅話 我聽日開始練醉拳

可以
但一般過堂 無咩野聽

第一次（新case)通常一號庭
超多人 好似街市咁

推到告埋佢恐嚇

硬體淨哥有冇女? 想結識

遇到奶共法官會話

有悔意
深感後悔
認罪
激於義憤
良好記錄

判感化啦

或者話被告行為可恥 重判一星期

至少都三個月啦

你大我呀

其實唔拉有唔拉既好 等多d人醒覺

判十碌八碌啦 喪心病狂 怨恨積聚 驚出返黎又犯
好似佢老友 劉馬車咁

香港人真係要多謝你條柒

點知最後判社會服務令

乖

屌你老母
我警告你地咪再攬住啲memo紙打飛機啦屌
我承認我有份係自己區整同幫手
但整完就完啦好嗎
咪再為咗塊牆而令手足入醫院啊仆街
我地仲有遊行同行動升級
少一個手足我地就少一分力

咪再on99企係度俾人打/睇手足俾人打！

10碌

好驚佢有危險，想組團去接佢

13拳咁益佢? 一定要死絕全家!

G持

09:30

根據 《刑事罪行條例》 第24條 ，任何人如威脅另一人損害對方的名譽或財產，或進行非法行為促使他人受到威脅，導致該人士作出他在法律上非必要的行為，或不作出在法律上有權作出的行為，都屬違法，若 循簡易程序 被定罪可被罰款2,000元及監禁兩年，若 循公訴程序被定罪 ，則可被判監五年。

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。

根據 第200章《刑事罪行條例》 第160(1)條 ，任何人如在建築物的共用部份遊蕩，意圖干犯可被逮捕的罪行，可處罰款10,000元和監禁六個月。在法例 第1章《釋義及通則條例》 第3條 中，可被逮捕的罪行，意思是犯罪後一經定罪，須履行法律所規限的固定刑罰（例如謀殺），或須被判監超過12個月（例如襲擊致造成身體傷害），而犯罪人士是有意圖干犯該罪行。

成個case係最少三年咋，仲有大把可以揀。反正我地仲後生，過多幾年最多仲係中年，佢唔同呀，要玩可以告撚到佢變骨灰都仲得

錢禮咩顏色？

我估最後冇事
原告變被告

肯撚定係守行為, 無事放出黎
屌你老母 死肥閪

入到去乖乖地 好快就一世喇

留明等睇切柒

入獄>3年，你切完我切

up

最盡半年
打人唔係殺人
點會一年
仲有認罪，求情
喊哂口七情上面，分分鐘1個月出番黎

認罪既話少過一碌..
LM

切完真係滑劣劣啦

肥屍廢老落地獄啦

會問左認唔認罪先
唔認就會 transfer to 地區法院

乖仔

唔洗坐
比黑帶哥哥打番13拳就ok

打一拳都死咗啦

打番13拳先公平

拉大隊過去開嘉年華
熱烈地彈琴熱烈地唱

最好事主驗完傷再民事索償。等條廢老on99 咁打鳩人以為無後果

好撚想係庭出面指撚住佢黎屌，再不停重複佢當晚講過既每一句，尤其係個d自以為有道理 教精你既口吻

如果學佢話齋飲醉真係冇事，我真係大巴大巴車佢老母

應該唔會transfer走

會排期審（一係就排期審前覆核PTR）

係咪因為mag court jurisdiction 係兩年
依家仲要兩條count 可以判到三年
所以多數留mag court 審

肯定收錢做嘢啦！仲問有冇影到片，影唔到片收唔到錢！

正確
呢單一定唔會判max三年

想昆飯食？

>2年跟切

原來個肥然當仲打另一個六十幾歲既阿伯

呢個gag我小學已經識玩
估唔到十幾年後再現

聽日觀塘裁判法院上庭

聽日睇個仆街

聽日幾點？想入法庭學野

上judiciary 睇聽日觀塘裁判法院case list 無一單係關於襲擊致造成身體傷害/ 姓黃嘅？

上面話930
未去過聽審 係咪行入去就得
1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

本身都推呢個post, 差啲唔記得，好彩有人推上黎

希望法官做到野

睇過晒得1單關事:
KTCC1322/2019

鄭何穩 CHENG, HO-WAN

(1)盜竊
(1)Theft
(2)傷人
(2)Wounding

提堂
Mention

傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。
(由1911年第30號第2及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 20 U.K.]

就咁行入去就得, 攞個位坐低就OK
唔可以影相同打電話, 但可以睇手機, 文字直播

721左先，到時去法院門口等佢

即係聽日有定無

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

即係點? 放走左啦唔告?

咁都唔告，咁我發夢出街打藍絲算

法律已死

打 得 你 咁 開 心 ？
我深信香港仲有法治
所以你一定要有刑責 最好坐監
-
721見

爸打著開咩Size

咁少？

新案件之被告人姓名不列表内 Defendants' names not shown for Fresh Cases

【本報港聞部報道】修訂《逃犯條例》爭議引發的社會撕裂惡化，多區「連儂牆」變「戰場」，衝突不斷。在九龍灣淘大花園附近的「連儂牆」，一名的士司機於昨凌晨疑撕走牆上寫有反修例心聲的便利貼，先揮拳襲取在場「護牆」的退休長者，再向一名36歲男子連環揮拳打頭及臉等，但無還手。警方接報到場拘捕涉案男子，據了解，被捕男子黃堅海（46歲）任職的士司機，有人聲稱事發時飲了酒，並曾有「襲擊致造成身體傷害」的案底，下周五提堂。另一宗「護牆」受襲個發生在大埔，昨晚兩男破壞牆上便利貼，一名65歲男子上前阻止時被打傷，左手骨折，暫未有人被捕。此外，香港仔湖南街一幅「連儂牆」昨晚被人縱火，警方當場拘捕一名男子。
據悉，受傷市民之一是麥世傑（36歲），在浸會大學從事登記主任工作，居德朗邨。他事後接受訪問時承認，擁有跆拳道黑帶級數，閒時亦有練習泰拳，但事發時由於身邊有很多市民，有不少年輕人、女士等，因此他選了打不還手，因為深怕一還手情況會更混亂。他認為，自己有能力擋住對方，因此站出來。至於最先受襲的是男長者李真光（65歲），退休人士，家住德寶花園。
#涉案男有襲擊他人前科 下周五提堂
至於被捕男子，據了解是的士司機黃堅海（46歲），居於麗晶花園。雖然他聲稱事發時曾飲酒，疑醉酒肇禍，但他本身早有前科，曾有「襲擊致造成身體傷害」案底。
根據網上流傳的片段顯示，事發於九龍灣淘大花園附近的「連儂牆」，手持雨傘的黃堅海在片段一開始，已與反對修例的市民發生爭執，李真光懷疑率先中拳，期間身穿藍衫的麥世傑擋在對方的跟前，對方開始左右開弓揮拳擊向他的頭部，短時間內中了六拳之後倒地，其他身邊市民大叫「夠了」，意圖阻止灰衫男子再出手。不過，麥世傑倒地五秒左右便再起身，黃堅海開始用粗口辱罵在場人士，「你搞革命，搞乜X嘢革命」，還質問對方「有冇煮過飯？有冇洗過碗？」，並指住「連儂牆」問「呢啲乜X嘢嚟㗎，後生仔唔係咁做嘢。」
警方發言人表示，事發於昨日凌晨零時46分左右，一名姓黃男子（46歲）於淘大商場附近拳打一名姓李男子（65歲），並懷疑推撞及拳打一名姓麥男子（36歲）。警務人員接報到場，經初步調查，姓黃男子涉嫌「襲擊致造成實際身體傷害」被捕，案件由秀茂坪警區刑事部跟進。至於姓李男子面部受傷，姓麥男子咀及手受傷，清醒被送往聯合醫院治理。姓黃男子隨後被控以兩項「襲擊致造成實際身體傷害罪」，案件將於本月19日在觀塘裁判法院提堂。

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

推，觀塘法院8庭呀，轉咗去8庭

正確地 : 行入去，同埋走。都要喺門口向法官躹躬

有手足去左3樓🤡

沈智慧法官 水佳麗法官希望呢排比多啲案佢地審，bubble gum姨姨可以唞下

邊個官審？

推!!!

肥hi 着綠色杉

打人唔洗還牙

幾點開庭？

認罪唔洗坐嘅全世界都唔驚打人啦

唔係九半咩

幾點開

搵人去賀佢入冊

完左啦 d 人係門口等， 肥hi 綠色杉

幫手live update

廢中廢中！

睇撚錯左佢設靈

判幾多？

坐三十碌就差唔多

留名跟進！

即時還押??

個肥閪打人下巴係會令到有腦震盪
而腦震盪係亦都有後遺症
侵害人身罪條例第39及40條去告條肥閪
如果咁都唔洗坐我無嘢好講
BTW 我最怕個黑帶哥哥唔告佢

咩老環

推到仆街

留名跟進

竟然有拉到

我支持佢屌法官老母
男子漢大丈夫有乜好怕!!!

屌, 錯過左, 早知出黎打佢老母閪

想問下咩環境，

仲未出黎 門口等左15Mins 了

咩環境

唔會大愛到咁下化
隻肥野覺得唔駛坐
下次真係打死人

打人就敢 而家唔係唔敢出黎呀

裁判好似可以旁聽，未判都未必放，官可以拋拎報告

所以依家係睇黑帶 同個律師用咩point去告
如果個律師有料我諗2-3年走唔甩 正常就1年-年半

唔會比佢保釋呀? 呢D要即時還押啦

1號庭？

統神

而家刑事 唔係由律政司負責咩
之後民事先自己告

係個邊番工, 正話得廿個人左右門口接佢

新案無

正確，做法係因為刑事入到，去到民事已經證明有罪，重點追討賠償

爬完文聽ching話轉左8號

出黎未呀

好撚想出黎打柒佢

走了 的士車牌sm 5932

冇事走得？？？？？

姐係點？

WTF?

點

押後至 30 號再訊
暫以 $5000 保釋
需定時到警署報到

掛住影 唔記得屌佢

認唔罪，有冇話拎社會報告

喂的士司機黃堅海判成點？

認唔認罪

721

30號OK, 出黎打佢老母臭閪!!!!!!!!

條的士狗係唔係唔認罪

【連儂牆】撕便利貼兼毆打兩男 的哥獲准5000元保釋

本月11日凌晨牛頭角淘大花園對開橋底「連儂牆」爆發衝突，一名的士司機涉嫌襲撃2名市民被捕。案件今在觀塘裁判法院提堂，被告今毋須答辯裁判官批准被告以5000元現金保釋候訊，並須定期去牛頭角警署報到。案件押後至下月30日再訊。

46歲被告黃堅海被控2項襲撃致造成身體傷害罪，於本月11日牛頭角東九龍文化中心地盤外襲撃李真光和麥世傑。

控方申請押後以研究控罪的適合性。控方續指被告與2名事主並不認識，衝突源於附近牆上的紙張。控方又透露，附近有視像片段紀錄紀錄事發經過。

被告今由當值律師代表，透露被告月入約10000元，獨居，獨力供養父母。

法庭記者：蕭文軒

呢單野 如果乜事都無 香港就真係暴動啦

洗碗都唔止一萬蚊啦

認住個新look

九龍灣手足update下佢個柒頭

今日提堂

夠資格申請法援

剪左個柒頭就認你唔到咩

好人好姐戴乜春口罩呀

有法庭傳票當日可以用幾百蚊請個當值律師，下堂佢冇律師就。法援好似係認為有得打先出手

旁聽下先

唔切死全家
切撚埋你老豆果條

人地想燈啫
駛唔駛咒人全家

渣的士月入10,000
稅局

給香港警察最後忠告

搵一萬信既都戇鳩

肯定最少2～3萬

唔知佢而家點諗，竟然無保皇撐佢，安家費都無。喱個藍屍真係白痴。
話說，咁耐都無人起到佢底？

控方申請押後以研究控罪的適合性

上到庭先諗轉控罪，好鬼，只有少數襲擊可轉
幾麻煩，辯方又可以有位入

想問有冇名?

30號唔洗坐就真係無天理

的士狗又報細數啦
的士狗+藍絲+廢中+濫暴
垃圾人種

【連儂牆】撕便利貼兼毆打兩男 的哥獲准5000元保釋

乜撚野的哥，唔想寫的士佬的話，就叫返做的士司機。
點解要用呢啲中國語？香港邊有人叫的哥呀？

仲有係控方可能轉控罪

被告可以等埋新控罪先決定認唔認罪，又拖，想等個運動完，唔想影響撐送中/撐警人士

睇報導

寫信要求重判

發夢見到

30號

如果黑警可以捉多d呢d仆街同打擊黑社會就唔會搞到咁黑人憎 但偏偏選擇性執法 有人唔做去做狗

推返上黎

推啊

而家先過堂.... 義士第2,3日就過...

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屌你老母死肥撚

hi

30/8 2:30pm觀塘裁判法院

[提堂] 九龍灣13拳廢中的士哥下周五提堂

死肥佬